符家浚不是傅家俊

記得幾年前，樂壇有位小胖，推出一首《自動棄權》在網絡上瘋傳，成功擄獲了一眾少男少女的共鳴，至今這首歌在YouTube已經超過七百萬點擊，可惜一曲爆紅後，卻無緣出碟。
一別就是五年，其實這位小胖叫符家浚，一三年透過「903好出奇暑期筍工」計劃簽約太陽娛樂，完結一年合約後繼續修讀「香港浸會大學通識及文化研究學士」，亦加入了無伴奏合唱團「SENZA A Cappella」，與農夫、林二汶、坤哥、Robynn & Kendy等多位歌手也曾crossover演出。畢業後，符家浚也沒放棄過自己的音樂夢，直至遇上一位玩音樂的朋友，幫助他繼續音樂的路。
今年符家浚重新出發，推出《自動棄權》的下集《回頭開始》，用行動向樂迷證明他的決心；五年前的《自動棄權》，故事中講他因自卑而放棄了心儀的女生，而在《回頭開始》的故事中，當年的小男孩已長大成人，但一直未能放下暗戀的女生，也為自己當初的幼稚感到後悔，對男樂迷來說非常有共鳴，上載了幾天又在討論區掀起話題。
《明周》這天跟符家浚到銅鑼灣Busking，簡單衣着、不太說話，行過的途人都未認到他，符家浚親身訪問途人，不少人聽到「符家浚」總誤會是「傅家俊」，始終對方是出名的桌球選手吧。但小胖拿起結他，唱起《自動棄權》和《回頭開始》，大家就認聲不認人，有些還跟住他一起唱，小胖終於笑得出，他說︰「自信心返晒嚟。」

睇錯符碌俊不是傅家俊

呢仔撚屌好撚高傲 完全係典型肥尻

佢好nice 識佢真人

呢條撚屌好撚高傲 完全係典型肥尻

睇佢youtube片勁西

好地地篤波咪算
學咩人唱歌

話時話好撚憎篤波果條女 唔知咩咩儀
好樣衰呀

好似叫鄭欣儀

睇youtube片美斯都好勁

邊個嚟？你老母定你阿婆？

嗰啲係自拍唱歌片嚟

今首唔好聽

今次首歌編曲唔好聽，啲詞又唔入肉，差自動棄權幾皮喎

未聽過

你有找幸福的 自~由